1111陳手足案:30萬人事擔保 講師親筆信 吳重儀質疑講師信件如何令法庭信納 拒絕保釋!

#粉嶺裁判法院第三庭
#吳重儀裁判官
陳(20)🛑已還押逾140天 #提堂（#1111大埔 管有攻擊性武器:疑載有天拿水的汽油彈）

保釋覆核，辯方提出以下條件：
保釋金20000
人事擔保 兩人150000
接受24小時宵禁
每日報到
不得離港
交出旅遊證件
居住於報稱地址
禁足令：廣福邨迴旋處100米範圍

辯方早前向法庭書面提交學校一名講師的信件，是日補充指當時人老師由還押起有定期探望，經過4個月還押後當時人已有反省，亦指被告「已有思考如何對社會有正面貢獻」。此信件由30/3 被告於高等法院保釋申請 後發出，辯方相信信件可充分令裁判官信納風險低。

裁判官質疑為何辯方認為老師信件可令法庭信納。

辯方又指近期疫情嚴峻，未知審訊排期需時。

裁判官考慮後❌拒絕擔保申請❌，8日覆核權利放棄 (?) 。

Source: 法庭文字直播台

根本啲官都痴撚線

推

奈何喺香港所謂法官又冇得被制裁

24小時仲叫宵禁

又係吳重儀
之前話做乜要知手足俾狗打嗰個

又係呢條臭西呀

條友依排幾出名
唔知會唔會比美國點名呢

又係呢個兩個口

黑警就誠實可信任
其他人就全部都不可信OMDB

正如我講香港法官要確保自己迫害人而不受追究就只有透個更無良知的迫害手段令港人退縮

當防疫同起碼自己屋企,點知咁都唔批

仲要坐到六月先再審

狗官

其實根本唔使咩告唔告得入

求其拉完人 好多時還押個日子已經耐過犯法要坐嘅時間

六月四 1430 粉嶺

奸商加狗官

吳重儀紅到仆街,
btw 有個tg gp叫人唔好討論住

美帝幾時出制裁報告

好嬲呀好嬲呀

等比美國制裁啦

黑警就誠實可信證人

黑警就奉旨可信

咁叫法治?

呢條八婆

訓左冇睇 立左法咁耐 美國佬用左未

吳重儀
張潔宜
梁嘉琪

又係呢隻吳重儀

周家明

呢班法官全部要入人權法案制裁

屌呢幾隻

一定要首先制裁香港紅官

兩個口

周家明係高院法官唔比較啦
齋睇維基佢判嘅案係咪藍晒我唔評論

但呢三件「裁判官」判案有唔少人貼過
水準之高真係嘆為觀止
結果論就係
藍絲同狗可以用十萬個理由放生輕判
黃同後生亦可以用十萬個理由推翻客觀證據去判刑

依d 裁判官入過新屋嶺殺人都唔出奇

cls

呢啲真係仆街嚟

隔離 post 有一位巴打貼左另一個裁判官杜浩成

一名蒙面便衣警於元旦晚上在旺角遭多人襲擊。22歲侍應和25歲經理被控一項襲警罪，案件今（12日）在觀塘裁判法院提訊。裁判官杜浩成形容，非法集結的控罪在本案「呼之欲出」，問控方會否加控相關控罪。

報稱侍應的李柄希（22歲）和經理利子恒（25歲）被控2020年1月1日，在旺角山東街和通菜街交界襲擊警員A。

控方申請押後至3月30日再訊，與另一宗涉同一事件的案件合併，並反對被告保釋。裁判官杜浩成指出，當晚11時有10多人堵路，影響交通，問控方為何不起訴非法集結罪，控方回應需索取律政司的意見。

杜官又問為何形容兩被告「睇水」，辯方回應有證人目睹10多名黑衣人，控方指出，兩被告為其中一分子，杜官遂回應「咁非法集結嘅控罪呼之欲出」。杜官最終拒絕兩被告保釋，下令兩人還押懲教署看管。

============

休班男警先後在葵芳及觀塘的連鎖服裝店UNIQLO偷竊，並疑不肯與到場調查的同袍合作，被控兩項盜竊及一項抗拒警務人員罪。案件今早在觀塘裁判法院開審，涉案休班警承認兩項盜竊罪，另一項抗拒警務人員罪則獲控方不提證供起訴，控罪撤銷。辯方求情稱，被告是一名出色及盡責的警員，佔中運動期間不停工作79日，犯案後始知自己有精神問題。辯方又指，「咁嘅政治環境下，屋企有個男人好重要，幫助到啲年幼子女」，故希望法庭判處非監禁式刑罰。裁判官杜浩成認同被告多年來均是一名出色的警員，只因情緒問題而犯案，最終判處有條件釋放，准被告自簽2,000元，守行為12個月了事。

完全回應番我上面

藍絲同狗可以用十萬個理由放生輕判
黃同後生亦可以用十萬個理由推翻客觀證據去判刑

司法未死 ? 紅官 吳某 不得好死

9 up冇後果，幾好

呢隻紅官都出哂名

死狗官